Q: What is the hardest part about sky diving?
A: The ground.
%
Q: What does a leper say before he farts?
A: I don't know, but probably not 'pull my finger'.
%
Q: What did Mrs. Clause say to Santa during the thunderstorm?
A: "Come and see the rain deer."
%
Q: Why didn't the number 4 get into the nightclub?
A: Because he is 2 square
%
Q: What is Napoleon's favorite part of a chicken?
A: The Boney-Part!
%
Q: What did the blanket say as it fell off the bed?
A: Oh sheet!
%
Q: Why does Dr. Pepper come in a bottle?
A: Because his wife died!
%
Q: When are holes beautiful?
A: When they're gorges!
%
Q: Did you hear about the man with the broken left arm and leg?
A: he's alright now.
%
Q: What is the difference between snowmen and snowwomen?
A: Snowballs.
%
Q: What was the name of the gay dinosaur species?
A: Gotasoreass.
%
Q: What was the name of the lesbian dinosaur species?
A: Lickalotopus.
%
Q: How do fish get high?
   A: Seaweed.
%
Q: What's the difference between a cat and a complex sentence?
A: A cat has claws at the end of its paws and a complex sentence has a pause at the end of its clause.
%
Q: Why are fish easy to weigh?
A: Because they have their own scales.
%
Q: How do you catch a unique rabbit?
A: Unique up on it.
Q: How do you catch a tame rabbit?
A: Tame way, unique up on it.
%
Q: What do you do if a heard of elephants are coming toward you?
A: Swim like hell!
%
Q: Can a kangaroo jump higher than the Empire State Building?
A: Of course. The Empire State Building can't jump.
%
Q: What did the pony say when he had a sore throat?
Q: I'm a little hoarse.
%
Q: What happens to a frog's car when it breaks down?
A: It gets toad.
%
Q: What do you get when you cross an elephant with a rhino?
A: Elephino.
%
Q: What do you get when you cross a donkey and an onion?
A: A piece of ass that'll bring a tear to your eye.
%
Q: What do you get when you cross a chicken with a skunk?
A: A fowl smell!
%
Q: What do you get when you cross a rabbit with a waterhose?
A: Hare spray.
%
Q: Why did the ants dance on the jar of jam?
A: The lid said, "Twist to open"!
%
Q: Why did the pig leave the costume party?
A: Because everyone thought he was a boar.
%
Q: What do you call a deer with no eyes?
A: No eye deer.
Q: What do you call a deer with no eyes and no legs?
A: Still no eye deer.
Q: What do you call a deer with no eyes, no legs, and no dick?
A: Still no fucking eye deer!
%
Q: What do you give a deaf fisherman?
A: A herring aid.
%
Q: What do you call a bear with no teeth?
A: A gummy bear.
%
Q: Why do mice have such small balls?
A: Because not many of them know how to dance.
%
Q: How do you count cows?
   A: With a cowculator.
%
Q: What do u call a seagull flying over the bay?
A: A bagel.
%
Q: What do you call a cow with two legs?
A: Lean beef.
%
Q: What do you call a cow with no legs?
A: Ground beef.
%
Q: What kind of puppy doesn't bark?
A: A hush puppy.
%
Q: What kind of bees produce milk?
A: Boobies!
%
Q: Where do you get virgin wool?
A: From ugly sheep.
%
Q: Why is gambling illegal in Africa?
A: Because there are too many cheetahs!
%
Q: What does a straight rooster say?
A: Cock a doodle doo!
Q: What does a backwards rooster say?
A: !ood eldood a kcoC
Q: What does a gay rooster say?
A: Any cock'll doo!
%
Q: Why is the barn so noisy?
A: Because the cows have horns.
%
Q: Why does a milking stool only have 3 legs?
A: Because the cow has the utter!
%
Q: Did you hear about the drunk frog?
A: He barley hops!
%
Q: What do you call it when you feed dynamite to a cow?
A: Abominable!
%
Q: What do you call a cow that eats your grass?
A: A lawn mooer.
%
Q: What do you call a fish with no eyes?
A: A fsh.
%
Q: What do you call a cow that just gave birth?
A: Decalfeinated!
%
Q: What did the cow say to her calf?
A: It's pasture bedtime.
%
Q: What do you call a famous fish?
A: A starfish!
%
Q: How do astronomers organize a party?
A: They planet.
%
Q: Did you hear about the kidnapping at school?
A: It's okay. He woke up.
%
Q: Which three great kings make people most happy?
A: Drinking, smoking, and fucking!
%
Q: Why is a river rich?
A: It has banks on both sides!
%
Q: Why was six scared of seven?
A: Because seven is a registered six offender.
%
Q: Why was ten scared of seven?
A: Because seven ate nine.
%
Q: What is Mozart doing right now?
A: Decomposing.
%
Q: How do trees access the internet?
A: They log in.
%
Q: What do computers eat?
A: Microchips!
%
Q: What do you call two Mexicans playing basketball?
A: Juan on Juan.
%
A: Why is a tomato red?
Q: It saw the salad dressing.
%
Q: How do you make holy water?
   A: Boil the hell out of it.
%
Q: What kind of car does Jesus drive?
A: A Christler.
%
Q: If April showers bring may flowers, what do mayflowers bring?
A: Pilgrims.
%
Q: What did the cannibal do after dumping his girlfriend?
A: He wiped his ass.
%
Q: Why did the scarecrow get promoted?
A: Because he was outstanding in his field.
%
Q: What do you call a woman that sets her bills on fire?
A: Bernadette.
%
Q: Did you hear about the Italian chef that died?
A: He pasta way.
%
Q: What do cars eat on their toast?
A: Traffic jam.
%
Q: Why can't your nose be 12 inches long?
   A: Because then it'd be a foot!
%
Q: How do you make a witch itch?
A: Take away her "w".
%
Q: What's the difference between roast beef and pea soup?
A: Anyone can roast beef but nobody can pee soup!
%
Q: Why shouldn't you write with a broken pencil?
A: Because it's pointless!
%
Q: On what kind of ships do students study?
A: Scholarships.
%
Q: What is the longest word in the English language?
A: Smiles, there is a mile between the first and last letters.
%
Why did Tigger stick his head in the toilet?
A: He was looking for Pooh!
%
Q: How is a joke like sex?
Q: Neither is any good if you don't get it.
%
Q: Why did they have to bury George Washington standing up?
A: Because he could never lie.
%
Q: Did you hear about the hungry clock?
A: It went back for seconds.
%
Q: What's the importance of punctuation?
A: You can either help your uncle, Jack, off a horse or help your uncle jack off a horse.
%
Q: What do you see when the Pillsbury Doughboy bends over?
A: Doughnuts!
%
Q: What's the difference between your job and a dead prostitute?
A: Your job still sucks!
%
Q: Did you hear about the guy who drank eight Cokes?
A: He burped seven up.
%
Q: What is crazy and walks along the sides of buildings?
A: A walnut!
%
Q: What do you call a piece of cheese that isn't yours?
A: Nacho cheese!
%
Q: What's the difference between a pygmy tribe and a high school girls track team?
A: The pygmy tribe is a bunch of cunning little runts.
%
Q: What's the difference in a refrigerator and a gay man?
A: The refrigerator doesn't fart when the meat comes out.
%
Q: How do you fit four gays on a barstool?
A: turn it upside down.
%
Q: What do you call a gay cowboy?
A: A jolly rancher!
%
Q: Why did the man take toilet paper to the party?
A: Because he was a party pooper!
%
Q: What do get if you cross a snowman with a vampire?
A: Frostbite!
%
Q: What's long and hard and has cum in it?
A: a cucumber.
%
Q: What city are you in when you drop your waffle on the beach?
A: Sandy Eggo!
%
Q: Why did the skeleton go to the funeral alone?
A: Because he couldn't find anybody to go with him.
%
Q: Why did the condom fly across the room?
A: Because it was pissed off.
%
Q: What do you call a wandering caveman?
A: A meanderthal!
%
Q: What do you call a man that has no shins?
A: Tony!
%
Q: What happens when you drop a piano down a mine shaft?
A: A minor B-flat!
%
Q: How do you fix a broken tuba?
A: With a tuba glue!
%
Q: What is the difference between erotic and kinky?
A: Erotic is using a feather....kinky is using the whole chicken!
%
Q: Where do pencils come from?
A: Pencilvania.
%
Q: Why did the kid throw butter out the window?
A: To see the butter fly!
%
Q: What goes up a chimney down, but cannot go down a chimney up?
A: An umbrella.
%
Q: What did the psychiatrist say to the naked man who burst into his office?
A: "Sir! I can clearly see your nuts"!
%
Q: Why were the Indians here first?
A: They had reservations.
%
Q: Where did the general keep his armies?
A: In his sleevies!
%
Q: What's the difference between a hooker and a drug dealer?
A: A hooker can wash her crack and sell it again.
%
Q: What does a pirate pay for his corn?
A: A buccaneer!
%
Q: Why are pirates called pirates?
A: Because they arrr!
%
Q: Why couldn't the kid see the pirate movie?
A: Because it was rated arrr!
%
Q: What's the biggest pencil in the world?
A: Pennsylvania.
%
Q: Why did the boy go out with a prune?
A: Because he couldn't find a date.
%
Q: What do you call a cake made out of hamburgers?
A: A patty cake!
%
Q: What do you call a man who cries while he masturbates?
A: A tearjerker!
%
Q: What do you call a girl with one leg?
A: Eileen!
%
Q: What do you call a noodle in disguise?
A: An impasta!
%
Q: Why does Snoop Dogg carry an umbrella?
A: Fo' drizzle!
%
Q: What's the difference between a lentil and a chickpea?
   A: I wouldn't pay $200 to have a lentil on my face.
%
Q: How is sex like bungee jumping?
A: If the rubber breaks, you're screwed!
%
Q: Why did the house go to the doctor?
A: It was having window panes.
%
Q: What are the best kind of letters to read in hot weather?
A: Fan mail.
%
Q: What do you get when you cross a poppy with electricity?
A: Flower power.
%
Q: Why do men masturbate?
A: It's sex with someone they love.
%
Q: What's 6 inches long, 2 inches wide and drives women wild?
A: a $100 bill!
%
Q: How do you kill a circus clown?
A: Go for the juggler!
%
Q: What do you call a cheap circumcision?
A: a rip off!
%
Q: What's the difference between a Catholic priest and a zit?
A: At least a zit waits until you're a teenager before it cums on your face!
%
Q: What's the difference between a bowling ball and a blonde?
A: You can only fit three fingers inside a bowling ball!
%
Q: What's the difference between a hooker and a drug dealer?
A: A hooker can wash her crack and sell it again.
%
Q: What do you call an afghan virgin?
A: Mever bin laid on.
%
Q: What's the difference between being hungry and horny?
A: Where you put the cucumber.
%
Q: What should you do if your girlfriend starts smoking?
A: Slow down! And possibly use a lubricant.
%
Q: What did the hot dog say when he crossed the finish line?
A: I'm the wiener!
%
Q: Why do shoemakers go to heaven?
A: Because they have good soles.
%
Q: Why do little melons have to have big weddings?
A: Because they cantelope.
%